呢排肺炎咁勁，老豆叫我揸車返工，但我intern仔嚟

intern 仔揸車返工會唔會俾人覺得串

我渣巴士返工

巴士司機？

有無uncle罩你先

你唔講邊個知

我賤過工人

睇到㗎嘛。。

揸咩先
揸部拉利又過份既

渣巴士返工定返工渣巴士

巴膠掛

揸拉利都唔使返煙腸

你做邊行先

Both

地盤

我都揸車返工

你係咪煙腸先

地盤intern

做乜？你fg50k添

咁我真係50k

揸車返工有幾串？ 香港大把人有車啦
身邊好多人都住村屋冇車出唔到門口

利申：揸車返pt

Fg？

睇清楚標題得唔得

有邊度我睇唔清楚

下。。煙腸喎

好正常呀 無錢學乜人做煙腸？

煙腸就唔揸得車嘅咩
其實車都係交通工具嘅一種 冇咩特別
但係硬係有啲仆街知你揸車就以為你好撚有錢
又想叫你車埋佢

btw啲同事問你咪話自己屋企住得遠揸車方便啲囉

下，有錢先做煙腸嘅咩

有幾出奇？我返m記pt 我揸林寶堅尼返工 有時唔想揸就司機接送 屋企住半山

但油錢好貴又唔可以訓教
路又唔係好熟
我其實唔想揸
不過我老豆叫咪試下

鬼有人理你，又唔係叫你高調咁同全世界講你揸車

邊間m記做？想撞你架林寶

咁又係，低調啲囉

預時間搵位泊車好過啦

車埋我.... , 巴士好多人咳.....

你中左招了
不了

有需要咪揸 香港地大把人都係咁啦

試過揸車返學
仲要違泊

本來都唔知邊個，原來你黎

On9

咁你小心啲準備做埋司機

邊個知你揸車返工？你架車泊入Office 架？

唔關事

最驚係要車埋人

揸車就係唔想搭交通工具

做地盤要預左兜埋工友返工

冇錢都可以有車 有牌就揸得㗎啦

泊附近車場再行入去鬼知係你

我直升機返工
天台有得落

咁可能仲危險
泊附近算啦

其實真 覺得自己揸車特別 一係新牌仔 一係自信過高
不過你揸車唔係俾d同事 一陣串9你串完你仲想你車佢好撚無恥明明二手車好平有一架d傻閪以為好貴

利申 揸過幾次返工同返學 d女聽到都出晒水

我翻Intern都係揸車 其實你只要唔話比同事知就乜事都冇

驚比人叫你車埋好過啦
地盤

車只係代步工具
有咩野串唔串
需要咪揸

香港地有錢人好多
有師兄住貴屋咪又係同我地食30蚊既飯

你咪話屋企住村屋好撚僻囉 揸車返工慳返個幾鐘車

係呀係呀我係你老豆tim呀

問起咪話sugar mammy 借黎渣

pull

揸啲一人車包你同事冇借口叫你車埋佢

我揸開的士

要用就要揸㗎啦驚閪咩

揸車又唔係咩大消費
貴有貴養，窮有窮養
識人讀書時已有養車
但條友窮到仆街
真係求鳩期長拍街
入平油

單眼佬

你咪話，架車老豆既，怕同人搭巴士會中肺炎咪得囉

渣重鐵返工

臨時演員都係演員精神啲

F.7揸車返學都係咁啦

醒目d早一兩個街口落車行過去啦

泊地盤方便啲

都未揸，你做多左

當年做煙腸就已經揸電單車放site

我就係驚呢樣
不過錢我一定收的如果做司機嘅話

泊地盤，點都會俾人見到

以前我會考之後返m記pt都係渣benz

兩樣中晒添

勁

咩車？

咩牌子 好靚車咩?

唔係靚啦。。

講笑，牛肺vito

咁怕乜撚野

好過無！不過小心啲工友仲好

揸車番工,泊d睇層隔離.架車重要靚過佢
肯屌你份西工執撚到.揸得車番工唔志在你份糧.
利申：全公司最低人工

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

Intern仔更加唔驚啦⋯⋯除非你想入返

趙世增話大學畢業曾經做衞生幫，第一天返工拍架碌死老鼠係停車場，署長以為有乜大粒佬突擊拜訪，那些年碌死老鼠係香港身份象徵要審查，霍英東想買都比車廠say no.

intern 仔無野輸

你揸入公司lobby?

泊遠少少work唔work

冇人叫你泊正公司

泊遠d
on9

食得咁編

見識少先會覺得咁特別

如果係垃圾車 係無人會覺得你寸